唔止種票，原來仲假冒投票

之前換身份證可能係個局

有選民發現投票時身份證已被登記 自己一票不被計算

推上報！！！

其實都唔係咩新鮮事
過往都好多呢啲污糟野
係啲傻瓜先會話呢個係一人一票公投...

屌，唔撚係下化

咁樣登記過呀可摸以講詳細D
咁唔怪得之咁多民建聯仆街打電話去我屋企同公司
會唔會我身份試過俾人盗用去投過仆街大陸黨？
有無得CHECK㗎

*點樣
頂，係咁打錯字

你點樣重新登記都冇用
Suppose你係用身份證拎票
點樣可能會有人可以用到你嘅身份投票
呢啲係中共港共刻意唔去查嘅野

即係有人KEEP住自己舊身份證

咁入境處隻鬼咪好大隻

召喚王力強解答
到底有無假冒身份投票

連主任都可能知情

共狗有咩做唔出
今次投票通通令中共衰嘢起哂出黎

831影住都可以話冇打過乘客

所以今次真係要將中共輸唔起既野通通影哂出黎